啲雞蟲一方面話叫雞正常，另一方面現實唔敢同俾女人知，肉酸到

我都知叫雞係個人自由
但溝女嗰陣人地問起，又唔見地你地敢理直氣壯咁同人講「係呀！我叫過1樓1呀！有咩問題」

真係學隔離個post話齋，叫過雞嘅喺條J側邊吸返個雞蟲標記就fair

作為男人覺得完全俾呢班人影衰哂